Solomon Yue 變相指香港再冇司法獨立

推推活動post

[重post] 平安夜活動要人!!!!!

收皮啦 仲貼佢d廢文有咩用
推重要post啦

轉貼員 都換左老闆啦
仲帖乜鬼所羅門

好似好耐無係依到見到post講佢

又咀炮

佢嘅意思直譯係：當香港擺脫中共佔領時就會擁有司法獨立

但唔明點解要用 she

坐咗幾耐